# Wiki Online Operated by MQD

[Behance.com](.gitbook/assets/view) - là trang mạng xã hội dành cho các nhà thiết kế.

Behance là một website được phát triển và bảo trợ bởi Adobe, có trụ sở tại thành phố New York, Mỹ. Behance được thành lập từ năm 2006 và hiện tại là trang mạng xã hội có lượng tương tác lớn nhất dành cho các nhà thiết kế.Behance có thể được coi là một trang mạng xã hội mở cho tất cả mọi người nói chung, và đặc biệt cho các nhà thiết kế, sáng tạo nói riêng.

minhquy minhquy\
\


***

[ROI (Return on Investment)](.gitbook/assets/view) - Doanh thu trên chi phí\
minhquy\
\


***

[Linen (loại vải) (Vải lanh)](.gitbook/assets/view) - là một loại vải dệt được làm từ sợi của cây lanh. Vải lanh rất bền, thấm hút và khô nhanh hơn vải cotton. Vì những đặc tính này, vải lanh rất thoải mái khi mặc trong thời tiết nóng bức và được đánh giá cao để sử dụng trong may mặc. Nó cũng có những đặc điểm đặc biệt khác, đáng chú ý là xu hướng nhăn.\
minhquy minhquy\
\


***

[Denim](.gitbook/assets/view) - là một loại vải dệt có mặt sợi dọc bông cứng cáp, trong đó sợi ngang đi qua hai hoặc nhiều sợi dọc. Kiểu dệt đan chéo này tạo ra một đường gân chéo để phân biệt với cotton duck.

Denim là loại vải thô, bền, được dệt đan chéo một cách chắc chắn bằng 100% vải cotton. Để tạo ra vải denim người ta sử dụng hình thức dệt thoi kết hợp nhiều sợi trắng và các sợi chàm trong đó các sợi chàm chạy dọc còn sợi trắng chạy ngang

minhquy minhquy\
\


***

[linktr.ee](.gitbook/assets/view) - nền tảng cho phép bạn tạo Landing page miễn phí và trả phí. Tuy nhiên dù sử dụng với nền tảng nào thì cũng cần phải đăng kí tài khoản. Nếu có sẵn tài khoản, giao diện sẽ hiển thị như thế này, chỉ cần chọn Authorize là sẽ liên kết thẳng đến intagram của bạn

https://linktr.ee/admin https://linktr.ee/minhquy&#x20;

minhquy minhquy\
\


***

[7taps.com](.gitbook/assets/view) - Tạo các khóa học, tóm tắt, thông tin tiếp theo dành cho thiết bị di động đầu tiên trong 15 phút.\
minhquy\
\


***

[notion.so](.gitbook/assets/view) - là phần mềm quản lý tri thức duy nhất kết nối wiki, ghi chú và dự án của bạn trong một công cụ. Hàng chục nghìn nhóm và công ty trên khắp thế giới sử dụng nó để giữ cho nhân viên của họ được thông báo và làm việc cùng nhau ở một nơi.

notion.soBằng cách tập hợp tất cả công việc và kiến ​​thức lại với nhau và làm cho nó có thể tùy chỉnh cao, Notion tạo ra sự tập trung và minh bạch, đồng thời hợp nhất các công cụ, tiết kiệm thời gian và thúc đẩy năng suất cao hơn cho các nhóm thuộc mọi quy mô.

minhquy minhquy\
\


***

[Capterra.com](.gitbook/assets/view) - giúp tìm phần mềm phù hợp cho doanh nghiệp.

https://www.capterra.com/

minhquy minhquy\
\


***

[sylius.com](.gitbook/assets/view) - cung cấp phần mềm hiện đại và các phương pháp phát triển mã hóa cách tiếp cận lấy khách hàng làm trung tâm và sự linh hoạt trong các quy trình và công nghệ của nhóm.

https://sylius.com/

minhquy minhquy\
\


***

[scrutinizer-ci.com](.gitbook/assets/view) - một nền tảng kiểm tra liên tục giúp tạo ra phần mềm tốt hơn

https://scrutinizer-ci.com/

minhquy minhquy\
\


***

[Influzee.com](.gitbook/assets/view) - là nền tảng xây dựng và kết nối thương hiệu được phát triển dành riêng cho Influencers.\
minhquy\
\


***

[KOC (Key Opinion Consumer)](.gitbook/assets/view) - (Người tiêu dùng chủ chốt). Họ là những người tiêu dùng có sức ảnh hưởng lớn trên thị trường. Toàn bộ trọng tâm của KOC là đánh giá sản phẩm.

họ là một người tiêu dùng. Những hành vi mua sắm, chọn sản phẩm, trải nghiệm, đánh giá của họ không bị phụ thuộc vào bất cứ kênh media hay bất cứ Agency nào.

minhquy minhquy\
\


***

[KOLs (Key Opinion Leaders)](.gitbook/assets/view) - là những nhân vật có sức ảnh hưởng lớn trên cộng đồng mạng thường được mời tham gia các chiến dịch truyền thông để tạo sức lan tỏa. Quy trình làm việc của các KOLs thường là nhận booking từ các Agency, sau đó review sản phẩm hoặc thương hiệu cụ thể trên các trang mạng xã hội.\
minhquy\
\


***

[POHODA SOFWARE](.gitbook/assets/view) - Chương trình kế toán POHODA được nhiều công ty ưa chuộng nhờ tính linh hoạt

&#x20;Sổ địa chỉLập hóa đơnBáo cáo kiểm soát VATGiao tiếp điện tửKhu vực thông tinNhà khohttps://www.pohoda.sk/Dung thử https://www.stormware.sk/pohoda/start/ . . .

minhquy minhquy\
\


***

[pripadať](.gitbook/assets/view) - có vẻ, dường như

&#x20;prípadne zákaznícku podporu - có thể hỗ trợ khách hàngpripadať \[pripadac] impf có vẻ, dường như, (?có thể)

minhquy minhquy\
\


***

[nepovolený](.gitbook/assets/view) - không được phép

nepovolený \[ɲεpovolεniː] adj không được phépdochádzkapovinná školská dochádzka học vấn bắt buộc do nhà nước quy địnhpovinnýbyť povinný urobiť čo bắt buộc làm gì . . .

minhquy minhquy\
\


***

[nepovinný](.gitbook/assets/view) - không bắt buộc, tùy ý

nepovinný \[ɲεpovinːiː] adj không bắt buộc, tùy ýdochádzkapovinná školská dochádzka học vấn bắt buộc do nhà nước quy địnhpovinnýbyť povinný urobiť čo bắt buộc làm gìbắt buộc . . .

minhquy minhquy\
\


***

[CTO (Chief Technology Officer)](.gitbook/assets/view) - Giám đốc kỹ thuật, còn được gọi là giám đốc công nghệ hoặc kỹ thuật viên trưởng, là một vị trí cấp điều hành trong một công ty hoặc tổ chức khác có nghề nghiệp tập trung vào các vấn đề khoa học và công nghệ trong một tổ chức. Một CTO rất giống với một giám đốc thông tin\
minhquy\
\


***

[CBO (Chief brand officer)](.gitbook/assets/view) - Giám đốc thương hiệu là một vị trí cấp điều hành tương đối mới tại một tập đoàn, công ty, tổ chức hoặc cơ quan, thường báo cáo với Giám đốc điều hành hoặc hội đồng quản trị và chịu trách nhiệm về hình ảnh, kinh nghiệm và lời hứa của thương hiệu.\
minhquy\
\


***

[B2B (Business to Business)](.gitbook/assets/view) - là thuật ngữ viết tắt của Business to Business, gọi là Thương mại điện tử giữa các doanh nghiệp, công ty với nhau. ... Bạn có thể hiểu đơn giản là: một bên doanh nghiệp cung cấp các giải pháp thương mại điện tử, bên còn lại sử dụng ứng dụng đó để kinh doanh sản phẩm.\
minhquy\
\


***
